...

再者
成日聽人話 搵食好艱難 人性好黑暗
我只可以話唔好以偏概全
如果個世界真係黑暗到咁 在座各位一早自殺死晒
根本係斬腳趾避沙蟲
有一句我好buy
世上所有既不幸都係源自於自己能力既不足
人類遲早俾自己玩死